譚耀宗: 早前被裁定提名無效議員不應留任

19名民主派立法會議員決定留任，全國人大常委譚耀宗說屬於他們的考慮，但他認為部分不符合參選資格的議員不應留任，應考慮自行離開議會。

譚耀宗出席一個活動前說，早前選舉主任裁定部分人提名無效，有關議員仍然留任會出現矛盾。

出席同一活動的基本法委員會副主任譚惠珠說，今次民調支持民主派留任的少於一半，認為認受性低，但既然他們想在立法會工作，希望他們能做實事。

譚惠珠說，有報道指出民主派可能會與激進派會有更密切聯繫，她認為並非好的趨勢，希望他們回頭是岸。

譚耀宗: 我認為我就是法律

又是競選對手又是裁判，這就是共產黨

痰尿盅得你一個放風, 不如你出錢去JR
一係你叫栗戰書開多次人大去投票
成日出來9up

不受市民歡迎議員不應留任

委任派：所以叫拒絕委任既都係五毛係鬼

梁君彥叫全體留任，但譚耀宗代表北京

強烈要求梁君彥同譚耀宗隻揪隻
贏咗嗰個話事

撚狗

點算

在戰爭和屈辱之間你選擇屈辱

在屈辱過後你仍須面對戰爭